阿狗有分落袋 去晏菲路表演插針

屌利老母

冇人想睇？

唔係話唔想睇，但港毒之父一早喺19隊主場放晒針

撐 想不敗？ 問過阿仙奴未

邊隊冇放

見到出2&B正選先出post

牠愛隊

熱刺